<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Onboarding - Plugin SmartPOS</title>
    <link>//localhost:1313/onboarding.html</link>
    <description>Capítulo 1 Onboarding Resumo Aqui, você recebe as credenciais de acesso ao dashboard. Escolha o fabricante do seu terminal Tectoy/Pax Gertec</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Feb 2023 09:13:36 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/onboarding/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gertec</title>
      <link>//localhost:1313/onboarding/gertec.html</link>
      <pubDate>Tue, 14 Feb 2023 09:13:36 -0300</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/onboarding/gertec.html</guid>
      <description>Capítulo 1 Onboarding Gertec Acesso ao portal do desenvolvedor Gertec O parceiro Zoop deve iniciar o processo acessando o Portal do Desenvolvedor Gertec para criar uma conta ou realizar login, caso já tenha cadastro. Você pode também entrar em contato com os canais de suporte da Gertec, via e-mail em suporte@gertec.com.br ou WhatsApp pelo número (11) 2173-6500 (Tecla 2), identificando-se como parceiro Zoop. Compra de máquinas de debug Após finalizar o seu cadastro, o parceiro Zoop solicita a compra de máquinas de debug para o desenvolvimento, incluindo a chave Zoop, através do Portal do Desenvolvedor Gertec ou acessando a loja virtual Gertec. Acesso à documentação e download do APK SDK Zoop Durante o processo, o parceiro Zoop tem acesso liberado à documentação e pode realizar o download do APK SDK Zoop. Para realizar testes específicos, entretanto, são necessárias credenciais de acesso, obtidas na etapa de onboarding da Zoop. Caso ainda não tenha iniciado o onboarding, o parceiro pode preencher o formulário para clientes Zoop aqui e para não clientes aqui. Assinatura do APK de DEV Para assinatura do APK de desenvolvimento acesse este artigo. Assinatura da aplicação produção Ao finalizar o desenvolvimento, o parceiro Zoop deve obter a assinatura da Gertec com a chave Zoop. Esse processo pode ser realizado pela central de chamados da Gertec, pelo Mobile Device Management Gertec (MDM Gertec), caso o serviço esteja contratado, ou pelo Robô de Assinatura da Gertec. Central de chamados Gertec; MDM Gertec; Robô de Assinatura Gertec. Compra de máquinas de produção O parceiro Zoop pode adquirir máquinas de produção na loja virtual Gertec ou entrando em contato via e-mail em zoop@gertec.com.br. As máquinas são recebidas com o software da Zoop, e será necessário substituí-lo pelo app desenvolvido em cada máquina. Inclusão do app desenvolvido e testado nas máquinas de produção Para incluir o app de produção já desenvolvido, testado e assinado, primeiro será necessária a exclusão do app nativo Zoop para posterior inclusão do novo app. Para exclusão do app nativo Zoop, siga as instruções neste artigo. O download do novo app poderá ser feito unitariamente através de “pen-drive” (cabo OTG), ou através de MDM Gertec caso tenha o serviço contratado. Distribuição dos aplicativos O parceiro Zoop é responsável pela distribuição dos aplicativos nos terminais. Da mesma forma acima, as atualizações poderão ser feitas através de “pen-drive” (cabo OTG), ou remotamente através do MDM Gertec caso tenha o serviço contratado. Manutenção de versões para novos terminais Via MDM Gertec é possível embarcar e atualizar a versão remotamente em terminais com certificação e chaves Zoop. Caso seja de seu interesse conhecer o MDM Gertec, solicite uma apresentação pelo email zoop@gertec.com.br. Contato para projetos de compras de terminais O parceiro Zoop com projetos de compras de terminais Gertec pode entrar em contato via e-mail em zoop@gertec.com.br, para adquirir serviços que auxiliarão no processo de distribuição de seus aplicativos.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tectoy/Pax</title>
      <link>//localhost:1313/onboarding/tectoy.html</link>
      <pubDate>Tue, 14 Feb 2023 09:13:36 -0300</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/onboarding/tectoy.html</guid>
      <description>Capítulo 1 Onboarding Tectoy/Pax Processo de desenvolvimento Acione a TecToy sinalizando interesse para a Adriana Lima Madeira (adriana.madeira@tectoy.com | 11 94369-8661). Assine o NDA (Contrato de confidencialidade com Acordo de Não Divulgação) com a TecToy para compra de máquinas e início da demonstração do desenvolvimento da TecToy para o parceiro Zoop. Ele contém alguns detalhes como: quantidade de máquinas, prazo de entrega, cobertura para suporte a algum método durante o desenvolvimento, como, por exemplo a impressão. Paralelo a esse processo com a TecToy, o parceiro Zoop pode acessar livremente a documentação e realizar o Download do APK SDK Zoop, porém para realizar testes de algum fluxo, é necessário possuir as credenciais de acesso. Que o parceiro as adquire nesta etapa de Onboarding da Zoop. Ao final do seu desenvolvimento, envie para a TecToy sua aplicação homologada juntamente com o SDK Zoop, para que a TecToy embarque a solução nos seus terminais. Aviso Caso sua empresa desenvolva um novo App, deverá ser gerado um novo pacote e enviar a TecToy. E, caso a Zoop tenha um novo SDK, sua empresa deverá gerar um novo pacote. Ambas as atualizações em campo são de responsabilidade do parceiro.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>